從依家開始，我唔會再食煙！

落巴唔食，frd比唔食，覺得寂寞唔食！

事後食？

食埋呢支先啦

誰關心？

咪挽la,唔食煙點做人

永遠的最後一支。

請你食又點話

你頂到再算

廢柴

唔好搞咁多野啦
乖乖地食埋佢啦